求救 有冇養貓既巴打

我隻貓前兩日發燒，燒到上40度，帶左貓仔去大圍嗰間廿四小時寵物醫院醫生驗左血照左X光，話貓仔係肺炎，要留院吊鹽水因為貓仔得三個幾月大，醫生就幫佢用消炎藥。依一兩日都keep住發燒冇退燒，咁今日醫生就話要幫佢打消炎針。打咗針之後佢退左燒，但係夜晚又已經上返40度
想問下各位巴打有冇遇過呢種情況好擔心呀

有獸醫都唔信 信連登仔

而家即刻去大圍俊康搵闕醫生

試下用小林退熱貼

唔該巴打 佢依家收左啦我聽朝會打去

頂唔頂到咁耐架

貓仔依家已經住左喺寵物醫院，但依加每日淨係可以等等佢退燒

樓主點知佢發燒

住寵物醫院夜晚有冇人照顧架

係咪寵物店買?
好多都有病打針扮健康...
肺炎都難搞
做定心理準備

睇你住邊間 比得起錢有24小時的

摸到佢耳仔後面好熱

有 廿十四小時

朋友俾

二十四小時

有冇巴打有經驗呀

闞醫生要黃昏後先係診所 朝早係另一個姓陳既
唔係唔好 只不過有得揀會揀前者 我屋企3隻衰野都睇開佢 但你預咗要係診所等2個鐘或以上